很容易能想到是用两指针来做，我为了图方便先把每个x最大的y提取出来了。

`yi + yj + | xi - xj |`
= `yi + yj + xj - xi`
= `(yi - xi) + (yj + xj)`

然后简单的两指针开始遍历，对于确定的右指针，需要计算 `[i, j)` 之间 `yi - xi` 的最大值，这个简单的用一个双端队列来保存值，每次右指针往后移动的时候，添加，添加的时候需要从队首移除所有比他小的值，这样能保证队首永远是这个max值。
